【集思廣益】我係「光復紅土」遊行申請人，收到警方二十問

是咁的，我係「光復紅土」遊行不反對通知書申請人，今日收到警方二十問。
今日下晝 4 點幾畀信我，要我聽日中午 12 點前答二十條長題目
我表示唔識答，不如大家喺度答，我叫阿蛇入嚟自己睇？

同你推下

阿sir解釋下好喎

阿sir出黎講兩句

不推不是人

推

係咪想抄選舉主任確認書嗰招？
做唔到答案嘅承諾就DQ你個遊行

阿sir你叫人點答呀

而加連遊行集會都要答問題？

阿sir 我做埋你份工 你係咪出糧俾我

只要冇武裝暴徒出現破壞秩序，就算二百萬人都好，一名糾察都唔需要

而家考試咩？死黑警癡撚線！

根據毅進制，集會人數不可能達到二萬人，因此無需回答有關二萬人的問題
btw, 個po名應該改做阿蛇問我地答

Push

洗撚答佢，打比PPRB話上差館傾咪得

民陣都唔洗答哩啲垃圾問題

我無野講

遊行都要寫eassy
721金鐘見

推！！！！！

我啱啱同民陣中人了解過
連民陣嘅大遊行都唔會出 20 問咁誇張

反正呀蛇都有mon post 啦，自己入黎睇啦
any肥，其實呀蛇唔出黎就唔會有事

你咪唔好批囉，但個日照出去行街

無經驗驚答錯, 幫推,
等經驗人士/法律人士答

打去怒屌PPRB先啦，佢唔交代清楚唔比佢瞓

唔好比佢引導到，佢唔批咪唔批

pushhhhhhhh

幫呀蛇真係特別麻撚煩

邊個諗哩啲屎橋仲嫌民憤唔夠高？

1: 會
4: 對講機
5: 申請者
12: 糾察隊會控制
13: 誠懇地勸喻他們守法
18: 沒有
20: 呼籲示威者讓路

唔撚洗答
佢一係批一係唔批
你答乜都唔會左右到佢
唔好俾佢開壞先例

點解民生遊行要答咁多野

唔好答佢
唔批既話係佢理虧

輕輕幫手推一下

唔批就唔批

試下全民糾察好唔好?

全部人一齊做糾察

尋狗

尋廢老

都on9
我夠膽寫成篇essay，你班狗都唔撚識字啦

覆佢
《基本法》第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

全民糾察著黑衫記認
前後都貼張memo紙/A4寫住糾察兩個字

Cc民陣教你點答啦

咁都問得出
班狗真係痴撚線

明玩你

所有連儂牆集中宣傳721同720唔去得唔得?

全L部都有有有會會會lo

可唔可以答我冇野講X20

警犬咪撚批呀
唔批睇下我地點

懶醒覺得無人會知

屌佢老母，答答答，答佢老母咩
反問返佢係咪夠糾察就唔會出警察

唔好答

揾律師答

唔批重大獲。 個個出哂黎，唔止2萬人。

阿sir,721使唔使答架

唔撚答，你唔出反對書啫係我可以行使我嘅遊行權利，你出反對書我哋人數即時多三倍

用英文答佢

唔撚洗答啦,果日就會有答案

支那憲法都有
死警畜同狗政府夠膽就推翻呢條法，違憲=政府已經失效(雖然已經好多條違反咗)

呀sir明玩野啦，7.21 維園見

到時一齊去行街

推推推

洗撚你不反對
有冇不反對通知書都圍捕架啦

覆呢個POST條LINK未算囉

唔夠力呀，推到比阿sir見到

推
唔係紅土人都嚟幫拖啦

講得啱
佢可以試下唔批

答黎都曬鬼氣 冇黑警未可以確保到所有野囉
佢未試下唔批囉 反正我地係咪都會照出嘅
721維園見我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

728又點計呀阿sir

push

結果聽日覆番佢20個短答

只要身邊冇警察便很安全丶很和平。

問題你
佢將所有責任推落你身上
但游行人士既個人自主係個人既事

就咁睇第一條已經知戇尻，50人唔夠？
咁點至為之夠？
5000人全副防暴裝備，你都唔得喇！
人多與人少，根本無必然關係…

話你戇鳩怕你嬲呀sir
無警察係到咪和平囉

不如直接問民陣

佢啲問題都弱撚智，全部問你有冇同其他部門傾，得罪講句，家陣遊行關個啲政府部門撚事咩

唔撚洗理，有冇通知書都照打，唔批咪唔批

覺得痴線
遊行我係通知你
唔係向你申請
你當我大學生上莊寫year plan俾上莊cam?
你邊撚個呀
我做撚埋你個份好未

學政府咁官腔hea答就得

出到二千題
唔通又要答晒呀

請問警察是否刻意遮掩號碼？
如有，請詳述
如有，請詳述
如有，請詳述
如有，請詳述 呀屌你老母臭閪

屌擺明為難你

毅進仔學人出卷

做功課

呢啲根本係阻礙集會自由鐵證啦 屌你老母

3. 警察都唔洗委任證 我地參照警方

唔好申請,改成自發散步

20問

你搵d搞開既幫手會好d

問d野都short short 地

唔批就落街

怒推 仆街警犬

遊行是 基本人權!

邊有兩萬？上次屯門咁多先幾千

係無狗情況下，二百萬人都安靜有序咁行！咁⋯⋯⋯答左囖何

無大台，be water, 答完

sir, do you understand?

加油 佢咁串嘴 更要搞得更好 我都係土瓜灣人 一定會幫手做好文宣

官腔耍佢20答

有無得直接約佢開會？廢事開先例寫essay

報比蘋果知，等蘋果幫你問阿蛇拎model answer

佢好想司法覆核公安條例喎

用翻政府啲答法射翻俾佢
個別事件唔作評論呀
我地糾察隊會繼續盡力為市民服務
人數以警方說法唔會過2萬人

推

想阻礙集會遊行自由？

預計遊行人數只有500 人, 50 人好足夠.

死差佬🖕🏻

推爆佢

721

元秋話不如唔好批出不反對通知書嘛
不嬲都係扯貓尾一唱一和

1.）答你老母
2.）隻抽啊

根據以往經驗，只要沒有冒警的暴徒出現，即使百萬人遊行，亦不會出現混亂

答案： 有關的遊行路線附近係住宅區，政府及警犬有否作出相關考慮及措施 減少旅遊巴及旅行團 以減低對區內市民造成的影響及確保附近的居民不受到滋擾（例如擾亂秩序及噪音問題）？

可唔可以重新估計個遊行數字

話預計得2000人 所以以下嗰啲問題都唔係問題

夠糾察 唔會嘈到人 行行人路 之類

叫佢地出返份英文先？一切以英文版本為準，中文用字較含糊，不利於進一步討論。

假設性問題我唔回應

呀蛇咁多問題自己唔上黎問？

問黎有閪用咩，咪又係人地一到終點就圍鳩人

阿蛇
而家姐係迫我地戴上"非法集結"既綠下話？

唔使答，答完佢都可以繼續問

土瓜灣街坊
唔批既我行下街唔L得吖亞sir

咪係，批咗咪照清你場

我認為你唔係真誠擁護公安條例

只要禁止狗方出現
就唔會出現混亂

白狗英文幾勁嫁喎

會因應個別情況作出適當安排, 難以現時一概而論

答咪照答 依d文書野做足 保護自己

但可以有技巧回答

聽日中午 12 點? 點解要聽佢講, 佢咪唔好批lor

agger

第1條 我話ok就ok

似係

糾察執行職務時會有委任證

用英文覆

要答呀，答左都唔批係佢地唔岩，我地都贏。
有D 問題可能民陣有得抄，爭係作返新果d 啦

便衣糾察

用英文答

1到20條都咁答

1沒 2沒 3沒 4電話 5沒 6不清楚 7沒 8沒 9沒 10會沒 11沒沒 12自覺 13自覺 14沒,自覺 15沒 16沒 17沒 18沒 19沒 20.狗狗狗,唔通請你地番黎出試卷?

唔撚洗答
佢一係批一係唔批

1-20. 是香港警隊成立175週年。這支隸屬於特區政府保安局警務處的紀律部隊，從1844年成立初期的百餘人到現時的逾3.65萬人，不僅警力規模大，專業執法程度高，更是憑藉著維持香港較低的犯罪率和較高的破案率，令香港成為全球最安全城市之一。
在香港當警察，管理嚴，要求高，壓力大。警務規定明確而具體。港島、九龍的警察，接到999報警後要在9分鐘內趕到現場，新界則是15分鐘內。如未趕到，要向上級作出解釋。
港警中，半數以上屬於巡邏警察，執勤時很專注，即使沒有事情要處理，也不能打私人電話、辦私人事項。如果巡邏時顯得很疲倦或不專業，隨時可能被投訴。

總合以上，有咩事我地會報警

遊行唔係香港市民應有權利咩
張嘢叫“不反對通知書” 唔係叫“遊行同意書”
問咁L多嘢 明顯又想“基於公眾考慮 唔L批”
樓主問吓民陣啦 推俾蘋果幫你宣傳吓
遊行都想DQ

你預計寫幾多?

等佢唔批, 但照去, 到時所有遊行不通知, 直接搞

聽日開，但阿sir話以書面回覆為準

當真只係印象中聽香港警察講英文都係奇奇怪怪，即使係白衫
可能我有偏見啦

唔好答佢
推返個波俾佢睇佢點應對
同時搵民陣問佢地意見

Btw 樓主以後唔好再用依個acc發表任何野
班狗實會搵位以言入你罪玩鳩你

答你老母咩
你唔答佢咪唔出不反對通知書
根據香港法例，佢唔出等於係冇反對，等於可以照出
佢出反對通知書就搞大佢，香港人有集會權利

連登仔一人答一條啦

蔣麗芸議員講啲說話不嬲都無咩嘢用,估唔到真係有人同佢認真
其實樓主個答案都唔係咁重要,問得你其實都想唔批即管睇吓係咪真係咁

出反對書直情係幫手call 人咁解

寫活人500人行, 死人唔識計， 50個糾察， 十對一比例過高添， 係咪可以cut一半

其實冇左條通知書時仲好
衝破左個心理關口等大家唔洗急急腳走

真名上連登

揾 siri 答啦

痴撚線

5: 全黑色裝束配以亮麗安全帽，足夠突出

依家個勢
批咗照樣拉鳩你!
唔批你估D人唔出來行?
屌你老母夠膽唔批就肯定會谷更多人出來行

諗到
1. 你咪試下唔批lor
2. 你咪試下唔批lor
3. 你咪試下唔批lor
4.你咪試下唔批lor
5.你咪試下唔批lor
6.你咪試下唔批lor
7.你咪試下唔批lor
8.你咪試下唔批lor
9.你咪試下唔批lor
10.你咪試下唔批lor
11.你咪試下唔批lor
12.你咪試下唔批lor
13.你咪試下唔批lor
14.你咪試下唔批lor
15.你咪試下唔批lor
16.你咪試下唔批lor
17.你咪試下唔批lor
18.你咪試下唔批lor
19.你咪試下唔批lor
20.你咪試下唔批lor

完

答你老母

推到俾民陣睇到
幫手教下路

出幾多狗先夠都要問人???

傻啦，問清楚民陣有無呢啲戇鳩問題先
屌佢老母答咗即係同意佢個遊戲玩法
香港係有遊行集會權利，佢只係出不反對通知書

屌你老母廿條仲要比論述
寫essay都無咁撚多

用英文笞啦

應該有無不反對通知書都無乜問題，睇夠唔夠薑發"反對通知書"姐

二零零零年十二月二十日立法會會議席上
動議辯論《公安條例》
律政司司長梁愛詩致辭全文
主席女士︰
幾個月來圍繞《公安條例》的公眾辯論，主要是關於政策問題。作為律政司司長，我在今日辯論中的發言，會集中於三個範疇。首先，我會澄清現行法例的規定是甚麼；其次，我會探討這些規定是否符合《基本法》及《公民權利和政治權利國際公約》；最後，我會探討是否有充分的法律理據支持修改法例。
I. 澄清法例規定
2. 為求澄清有關的法律規定，我曾多次作出公開論述，並向保安局提供法律意見，再由該局向公眾傳達。各界人士及包括大律師公會在內的不同團體，曾向立法會保安事務委員會提交意見書，政府亦已提交書面回應。我希望以上的努力已經消除部分誤解。
3. 最普遍的誤解，是公眾遊行必須得到警方批准。我希望所有議員現在明白，事實並非如此。《公安條例》只是就大部分超過30人的公眾遊行，訂立了一項通知警方的規定。
4. 警務處處長在接到舉行公眾遊行的意向通知後，除非反對舉行遊行，否則必須發出不反對通知書。如果處長在指定期限內沒有發出不反對通知書，也沒有發出反對遊行的通知，他便會被當作已發出不反對通知書。
5. 換言之，如果警方不發出反對通知，遊行便可進行，顯而易見，法例並無規定遊行必須得到警方批准。
6. 不過，仍有人爭議說，《公安條例》的條文在實質上或觀感上，已經令到和平集會遊行的自由，變成類似一種有賴給予的特許，能否享有，要聽候政府發落。我不認為和平集會遊行的自由， 確是像他們所指稱般受削弱，稍後我會說明箇中理由。如果部分市民存有誤解，只要讓他們了解真相，誤解當可一掃而空。

乜遊行要自己book場做起點終點同自己搵人封路㗎咩？

我相信佢地唔批嘅話佢地會好唔得閒

叫佢俾份英文版黎，英文答番佢

有幾題係想卸膊搵你狽，例如１—４
踢番個波俾佢 佢地出糧做野 治安係佢地問題

你仆街喇 唔好話20條 1000條都答到比你

3. 只要你, 申請人話個個係糾察佢就係糾察。一個有糾察委任證便可

Pish

推呀大家一人做一題

一條都唔答會點

我都係咁話

Basic Law Article 27

Hong Kong residents shall have freedom of speech, of the press and of publication; freedom of association, of assembly, of procession and of demonstration; and the right and freedom to form and join trade unions, and to strike.

問佢攞份英文版先啦

搵人翻譯英文比英美國家網民參考下

你老味呀，依加考升級試咩

每一條都咁覆就ok

個20條問題suppose 係班狗自己要答/要follow up. 駛鬼理佢

發神經，邊有可能有兩萬人

連毅進制都唔識學人做黑警
根據毅進制邊撚度有二萬人？

覆佢時間太趕點答20條，阿sir批唔批你講就得

你話你唔識中文字，叫佢腥份英文版㗛先啦

答佢:
哪裡有警察，哪裡有衝突

咁唔答係咪唔批不反對通知書先？

九龍遊行搞手

建議全英文回覆，其次如果收唔到不反對通知書改行商場，並抄送比該商場，等佢唔好扮唔知道，同警方打龍通。

721金鐘見

1.我無野講
2.我要食飯
3.我要搵律師
4.我屌你老母咪屌你老母 又無辱警罪

當佢地將2次將不反對通知書當廢紙既時候, 借問聲呢張紙既意義對我地黎講仲有幾大?

第4點 長知識了

1. 根據警方數字，企滿銅鑼灣到金鐘先得十幾萬人，紅磡大約都係幾千，五十糾察夠照
2. 糾察識別同警察執勤是否需要展示委任證採取同一標準

Push push push

推下推下推下

照答囉
唔識答都試下答

1. 50人唔夠，增加一倍，100人，搵唔到人上連登搵，1000人都搵到出黎

2. 有幾多個check point，每個check point 擺幾多人，指引係指示方向，對違規人士作出勸籲嗰D?

3. 是但啦，最簡單就風紀帶

4. 100個對講機有D難，電話/apps 群組囉

6. 有你咪寫，唔帶都罷啦

8-11唔識

12. 事前宣傳、糾察指路

13. 糾察作出勸籲

14-15唔識

16. 台就無謂搭喇，急救要同first aid tg group傾下

其實有無通知書都係咁清場 要黎仲做乜

本身係要 正常程序來 搵民陣問下點答 有template

答1：我無嘢講
答2：我無嘢講
答3：我無嘢講
答4：我無嘢講
答5：我無嘢講
答6：我無嘢講
答7：我無嘢講
答8：我無嘢講
答9：我無嘢講
答10：我無嘢講
答11：我無嘢講
答12：我無嘢講
答13：我無嘢講
答14：我無嘢講
答15：我無嘢講
答16：我無嘢講
答17：我無嘢講
答18：我無嘢講
答19：我無嘢講
答20：我無嘢講

唔係 正常都有 叫樓主搵民陣拎個template答

11. 警方唔好毆打遊行人仕， 附近居民便不會受到滋擾

我冇嘢補充

20000人糾察隊

全民秘密警察呀屌你老母
做埋你個份好唔好呀
問問問，一係批一係唔批，
咪撚咁多嗲啦

去搵民陣取經
認真

3. 只要你, 申請人話個個係糾察佢就係糾察。一個有糾察委任證便可
4. 糾察會舉紅黑藍黃旗指示遊行人仕
6. 沒有, 我愛國愛港只用中國貨。但中國海關近排唔比出口, 我嚴守中國法律
7. 咁多遊客都得, 大家都是中国人包容下
8. 去酒樓好冇?

13. 叫警察黎打死佢 (你地都等呢日好耐)

暫時咁多下位接力

梁天琦簽完擁護基本法咪又係DQ

師兄真名上拉登

一句講晒 黑警你哋唔打人就會好安全

問民陣借答案抄啦

啊sir自己睇啦

唔撚好答佢！同佢講係市民自發 有咩問題等全部遊行人士一次過踩上狗竇傾！

民陣幫手

全部答

BE WATER !

當自己係邊個 通知你咋洗撚等你approve

加糾察冇問題全部糾察黑衫黑褲

阿sir你點答記者問題我哋咪點答你囉
咁撚大官威

po主係咪真名上高登?

我冇野講

咩個日去行街都要答20條問題既咩？

用兩條腿又要用個腦巧難姐

痴線擺明刁難樓主

民陣平時點答架

佢哋攪得多有template

民陣平時唔洗答

點解要答 林奠都唔洗答

匪賊！

笑咗

今日放工見到你地，我想講如果終點係九龍城碼頭，啲狗發癲嘅話可能會玩到要跳海

咪鬼理佢

你都唔洗答，佢有本事咪唔好批

一班市民咁啱忽然都想去紅磡鳩嗚，無需申請。

放上連儂牆啦 依家係咪遊都唔心人遊

所以先改終點

強烈建議樓主花少少時間睇下

立法會：律政司司長在動議辯論《公安條例》致辭全文

一啲無厘頭嘅問題唔洗答
其他問題就住答
建議盡量將責任推畀警方

你糾察自己好撚過啦
垃圾警犬

幫推到有經驗既人黎答

條條都問如有，請詳述，如果全部都答沒有得唔得

認真係得兩題有意義：

估計人數減番去5000或以下，最好兩千。民陣都唔會講定有幾十萬人。
結束時間改番早，因為集會近民居佢可以話你有機會違犯噪音條例。

其他問題係多鳩餘

真

封信冇話唔答唔得

係

阿蛇 逗埋你份人工啦

阿sir係咪唔想做野

講完

3. 所有糾察執勤時將會仿效香港警察，不會有任何記認，但的確具糾察身份

其實好似 6.16 咁，d 黑警只係協助分流、疏導根本就乜事都冇

選區加油

Btw 搵光復上水班巴打幫手睇下點拆啦

笑L死
警犬真係社會垃圾之最

當年梁愛詩啲問答都有返啲水準
唔係全部遊花園廢話
依加比加超、鄭若驊直頭係垃圾

20 問你，我地咪反問番佢20問lo

成篇講到尾就係暗示樓主唔好搞 建議樓主盡量答，佢問你有無就咁答有or 無，唔使講多，要解釋咪寫下少少野解釋，真係唔識答就話將會separate submission，然後建議約個會再傾下之類，如果唔答佢就會大大聲話你唔答所以批唔到，話自己寫清楚你唔跟規矩

而家遊行要你批既咩？

原本我已經作左最壞打算要接啲後生上樓

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

集思廣益阿蛇20問

根據警察通例20章14條，"只要擬進行的工作不妨礙人員妥為保管委任證，警務人員在任何時候均須隨身攜帶委任證。便衣人員不論是否當值，在與巿民接觸和行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。在案發現場的便衣人員，須將委任證掛在顯眼的地方，讓人易於辨認其身分。"

1) 在過往多次集會中，警察沒有展示委任證，請問在日後集會/遊行，阿蛇如何保障示威者不受過於合理的武力對待? 請詳述。

2) 由於沒有委任證，阿蛇如何保障示威者不受冒警人士惡意傷害? 請詳述。

3) 阿sir 如何在執法其間，保障警隊聲譽? 請詳述。

4) 約二萬人的遊行，與二百萬人的遊行，警方安排人手會否不同。請詳細人手安排及工作內容。

1. 會，反建議狗認為需要多少糾察?
2. 會，會透過對講機，同糾察update每個位置情況和分配指示，事前也會有briefing
3. 會，會掛牌 (呢條問題on9)
4. 重覆 (2.)
5. 寫自己名和聯絡方法?
6. 自己答
7. 如人數太多，會提早出發
8. 東何文田配水庫遊樂場 / 土瓜環體育館 (改路線，紅磡碼頭附近無空地或體育場可以容納咁多人)
11. 唔柒嘈就唔叫遊行
12. 有糾察指示，以免遊行人士因不熟悉紅磡街道而離開大隊
13. 打擊罪案是警方責任，有無違法係由法庭判決
14. 無得駁，時間改早少少

去問下民陣點填?

哇 嚇撚死人咩 幫你寫埋報告？？

上次上水冇咁多野要答
好似淨係要求50 糾察

首先，究竟係咪有必要回答?

按照警方網站，<公眾遊行集會通知> 內頭兩份文件，基於公共秩序同公共安全，警方的確係有權向申請方施加特定條件。

不過，唔係任佢施加條件。 例如公安條例第 245 章，第 11 條係咁寫:

另外，有無巴打可以查證下，於最近上水同屯門既申請中，有無類似既要求?

最後，你唔覆就實有位俾人入。 但係首先應該要求佢地就住每一條題目，解釋點解有必要回答。 因為據目前所知，佢地所提問既問題係不符合平常申請既準則 (例如時限過短，但問題過多)。 若果佢提出唔到實際理據，咁就最好搵定律師同 PPRB deal。

上水無

阿蛇
唔答你係咪就唔批喇
你份糧不如我袋好冇

叫佢比禮義廉星期六集會份答案比你參考，話我地會照香港第一大黨既安排去做，保證合乎犬方要求。

幫推

你而家係通知，無必要答！ 如果佢反對，你一定要追問到底，佢地反對既理據，如果唔合理，你要一直追問係根據咩例咩例

答住第一條先

請警犬提供防暴裝備, 則30 糾察可成事
無須警犬

佢咪唔好批囉啲人都照出架啦 拉哂所有人非法集會呀笨

周街都有狗察啦

通知咋，唔係申請。

推！

考試咩

屌佢老母係隔離
全部畀個剔佢，之再再係係右下角寫閱
搞撚掂

答佢出得黎既都係糾察

同路人加油

咪唔好批囉 香港人會乖乖地留係屋企

4.係手提電話先啱呀嘛？

推，樓主要見到！！！

有無呢張野都會拉你架啦

1-20答 我無野講

不如問翻差佬二十問

1.點解做犬不做人

2.點解唔帶委任證

3.點解成日撩人隻抽

4.點解你咁撚柒

5.點解你地咁撚蠢

6.你遊行係咪真係用嗰舊嘢數

7.點解咁中意打人同噴嘢 到時又打？

8.點解成日用催淚彈 到時用唔用

9.點解你地咁多性罪行 嗰日會唔會非禮示威者

10.點解對記者同社工咁爛口

11.到時會唔會開槍

12.你覺得自己喺社會仲有冇意義同尊嚴

13.你覺得自己值唔值呢份糧

14.點解中意帶人上差館扑嘢 但消防又冇呢啲新聞

15.Memo紙係咩程度武力令你要full gear

16.點解選擇性執法

17.你中唔中意盧偉聰

18.你中唔中意李家超

19.你中唔中意林鄭月娥

20.點解人地搞示威冇啦啦要二十問

法官大人，我冇嘢問喇。

狗諗出黎ge野 真係唔同d

可向 Ombudsman 投訴
1)今日四時先俾你 第日十二點唔係合理時間
2) 其他同類型遊行無俾咁少時間答
3) 其他同類型遊行無問咁多條(而且路線 路種差唔多)

程序上 同埋 機制上都似有不公

考慮下(政府最驚Ombudsman)

請詳述

幾時開始遊行一定要有糾察
邊條法例有寫？

麻煩入去簽一簽, 之後請巴絲登入 Email account confirm.

白宮聯署link在此：
請求美國國會快推《香港人權及民主法案》

好人一生平安

616幾乎一隻狗都冇

結局係乜嘢？和平散去返屋企

想玩番14年以前果套

點解紅土要答，我地居民自發都要答咁多問題

1.紅磡搵50個人出黎已紅好好，警唔係會維持秩序咩？

3.全裸

唔好答，唔撚好比佢開先例
而家香港有集會自由架仆街！！！！！！

無晒啲垃圾旅行團咪靜囉屌

其實第20題 經過咁多次我哋都睇到 示威者係會主動讓路 係警犬唔讓咋

人數填太多
上次高鐵都係填2000人

馮驊上身

考生請注意，目前尚餘時間仲有12小時。
.
.
.
點都好啦，用上面咁多巴打嘅提議交左一份先，最好就朝早交，佢有意見自然要求你改。我同意預計人數係應該轉番犬方專用單位方便佢地處理。人數少左自然所有要求都會配合番個新人數。

辛苦晒！

幫匪賊推推

你唔答
佢驚過你

憲法及《基本法》全文
第三章: 居民的基本權利和義務

第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

第二十八條
香港居民的人身自由不受侵犯。
香港居民不受任意或非法逮捕、拘留、監禁。禁止任意或非法搜查居民的身體、剝奪或限制居民的人身自由。禁止對居民施行酷刑、任意或非法剝奪居民的生命。

1-20. 關你撚事

唔好答，免開先例
向申訴專員公署投訴答覆時間太短

我係光復屯門搞手..
上次我地遊行警方哥邊唔會咁樣有問題
覆番我地
都係要我地提供番充足既糾察人數
但係我地原先申報既但數係200人
佢地警方要求我地糾察既人數係1:20
而且需要提供身份證副本..

11：警方唔好撚出嚟就得，一定好撚和平

認真幫你問左民陣, 答案如下:

做功課咩屌
屌你黑警 納稅人出糧俾你就係為咗維持秩序 dklm

兩個兩個孖住行街
非法集結都告唔入

其實比錢請個律師答一份template
第時都用得啦

唔請律師 搵議員幫都得
識答一份就次次參考用 唔難

佢9問 你9答 佢9批 我地行 佢唔批……佢夠膽唔批咩？

行紅土既留意，為防止罪案 , 個邊Ｄ大廈門口好多都由該警區安裝咗cctv。所似很安全。

Hi 阿sir
答你老母
伯友你好

all yes 就得

Law background 做過糾察（分工管理) ,可幫手，但有否私下聯絡方法？

lm

公海呢邊

4.用連登telegram

關於自己的100問

---------------遊戲規則---------------
·被點到名的人要在寫下答案後通知傳媒交代
·接著列出你要點名的四個人及通知他們
·被點到名的人不得拒絕,不得回傳
·並且在傳給其他4個人,讓遊戲繼續傳下去
·被點到名的人將會得到大家的真誠祝福

＊＊＊＊點名＊＊＊＊

@盧偉聰 @鄧炳強 @林淑文 @何君堯

------------Questions Start------------

01. 全名：
02. 暱稱：
03. 年齡：
04. 生日：
05. 性別：
06. 血型：
07. 星座：
08. 生肖：
09. 身高：
10. 體重：
11. 近視［左］：
12. 近視［右］：
13. 個性：
14. 嗜好：
15. 專長：
16. 用一個詞形容自己：
17. 學校：
18. 學系：
19. 居住地：
20. 出生地：
21. 頭髮長度：
22. 髮色：
23. 頭髮直／捲：
24. 耳洞或其他穿洞的數量：
25. 有無刺青：
26. 睫毛長短/濃密程度：
27. 單/雙眼皮：
28. 眼珠顏色：
29. 眼睛形狀：
30. 外型：
31. 自喻的動物：
32. 想養的寵物：
33. 養過的寵物：
34. 房間最多的玩偶／數量：
35. 討厭的動物：
36. 最喜歡的國家：
37. 最想去的城市：
38. 最喜歡的季節：
39. 最喜歡的花：
40. 最喜歡的味道：
41. 婚姻狀況：
42. 喜歡異性或同性：
43. 談過幾次戀愛：
44. 幾時初戀：
45. 喜歡異性類型：
46. 愛情觀：
47. 是否暗戀過：
48. 是否被告白過：
49. 最深刻的感情在幾歲：
50. 現在有沒有喜歡的人：
51. 喜歡的食物：
52. 喜歡的飲料：
53. 喜歡的音樂：
54. 喜歡的地方：
55. 喜歡的電影：
56. 喜歡的卡通人物：
57. 喜歡的顏色：
58. 喜歡的數字：
59. 喜歡的時間：
60. 喜歡的日子：
61. 討厭的食物：
62. 討厭的飲料：
63. 討厭的音樂：
64. 討厭的地方：
65. 討厭的電影：
66. 討厭的卡通人物：
67. 討厭的顏色：
68. 討厭的數字：
69. 討厭的時間：
70. 討厭的日子：
71. 心情好的時候做什麼：
72. 心情差的時候做什麼：
73. 什麼時候會哭：
74. 害羞時的動作：
75. 是否抽煙：
76. 是否喝酒：
77. 是否任性：
78. 有無工作經驗：
79. 下輩子想當人或物：
80. 下輩子想當男生女生：
81. 做過最有勇氣的事情：
82. 做過最後悔的事情：
83. 最討厭的事情：
84. 做過最瘋狂的事情：
85. 失眠的時候做什麼：
86. 無聊的時候做什麼：
87. 去過最詭異的地方：
88. 聽過最無言的一句話：
89. 覺得最神奇的事情：
90. 最常跟朋友分享的事情：
91. 參加過社團：
92. 社團特殊回憶：
93. 是否會用樂器：
94. 是否重修/重考：
95. 外出穿著類型：
96. 國三時高中的第一志願：
97. 高三時大學的第一志願：
98. 最偉大的願望：
99. 覺得自己說過最有道理的一句話：
100. 填完一百個問題後的想法：

玩野呀？

不反對通知書都係預先知會你一聲姐
唔批到時紅磡一班， 廣東道一班， 高鐵站一班，彌敦道一班

唔出反對書正契弟

原來申請唔到不反對通知書

咁唔申請了

匪賊

我無嘢講

721金鐘
727紅土
728將軍澳
樓主真名上連登真漢子

1-20答: 全部都將根據警方濫權/暴力程度而定

推呀

唔撚洗答佢

佢反對要寫 essay

唔係我地寫 essay 求佢同意去享有我地與生俱來既權利

樓主諗住點

慘過寫essay呀屌

自推

長過通識卷

就係想你答唔出揾藉口唔批不反對通知書
最近建制吹咩風，特別係開分身acc留言個位議員，大家心照啦

2,3,4,5,6將糾察改為警察問番佢
例如:2,
於公眾集會遊行期間, 每名警察是否有妥善分工, 及獲清晰的指示安排， 如有請詳述

3, 所有警察 有否指定的衣著以茲識别? 如有請詳述

留名等睇唔批，假都請定

第一條梗係同佢講 我得二千人

我要全港都知

你睇下個一哥d英文

點解呢個post無人理

推呀！！！！！！！

你應該答佢得200人遊行

1-20: 你試下唔好撚批囉

該區涉及建制第一大黨區域，可能有人背後指點，用一大埋問題令你知難而退，問吓泛民同埋民陣點樣答復會比較好

200人算啦

大家幫手推一推，文宣人士亦麻煩幫手幫手答一答

721見

你咪唔好批囉 最好直接戒嚴

直接屌佢老母得㗎啦

問乜撚野
基本法保障左集會自由
你夠膽咪唔出，咁咪告你班仆街毅進仔違反基本法囉

我哋遊行唔你教

一定係琼子

警務處處長在接到舉行公眾遊行的意向通知後，除非反對舉行遊行，否則必須發出不反對通知書。如果處長在指定期限內沒有發出不反對通知書，也沒有發出反對遊行的通知，他便會被當作已發出不反對通知書。
5. 換言之，如果警方不發出反對通知，遊行便可進行，顯而易見，法例並無規定遊行必須得到警方批准。

公眾遊行不需申請牌照
二零零零年十二月二十日立法會會議席上
動議辯論《公安條例》
律政司司長梁愛詩致辭全文
最普遍的誤解，是公眾遊行必須得到警方批准。我希望所有議員現在明白，事實並非如此。
警務處處長在接到舉行公眾遊行的意向通知後，除非反對舉行遊行，否則必須發出不反對通知書。如果處長在指定期限內沒有發出不反對通知書，也沒有發出反對遊行的通知，他便會被當作已發出不反對通知書。換言之，如果警方不發出反對通知，遊行便可進行，顯而易見，法例並無規定遊行必須得到警方批准。
舉行某些公眾集會或遊行須事先通知警方的規定，有兩個重要目的，首先是容許警方作出適當安排，盡量減少出現交通、公共安全、公共秩序的問題；其次是讓警方決定，是否有需要就該次遊行集會訂立條件。

遊行， 示威是香港人基本人權， Notice and thanks

其實你問返攪上水沙田同九龍遊行嘅搞手甚或民陣好啲

點解呀

Push

721港島見 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

就咁覆啦, 做埋佢果份咩ON9 叫佢食撚屎啦

俾得咁少時間人地覆，仲唔係玩野。

係咪琼子搞事

無用, 不反對通知書只係形式黎, 只要你申請左, 警察出定唔出法律上係無柒分別
佢要阻只可以出反對通知, 但警察敢唔敢阻正常遊行?

612啲狗一出手，傷者大幅上升

煩撚到仆街

將會增加, 2萬人遊行人數, 有2萬名糾察

有冇答案抄先。屌，依20條題目，就用英文答佢。

呢個推

膊頭有花既同我入黎

唔出反對通知書正仆街
知你班狗mon緊po架喇
食屎啦 香港人有集會自由呀
批唔批都出架喇
千其唔好唔批
仲多人出黎

推撚爆

廿條問題諗左四日

[溫馨提示/發夢必入]大掃除指引！！！

求大家幫手推

佢唔批我更加出添呀
原本都係諗住坐電腦前面食花生

在限期前，簡短及禮貌地回覆需要多 24 / 48小時回覆警方發出的20條問題

封信可以非常簡短，一句都得

”Holding letter” 唔好俾警方有任何藉口反對遊行 (i.e. 無能力解答和/或處理風險問題)

我鐘意去土瓜灣食飯你班狗吹鳩我漲？

幫你推

玩野呀？答左佢都唔識睇啦毅進仔

真無民陣搞都唔會問咁多⋯佢擺明就想將所有責任推係你地上面，有事就charge負責單位

以下只作參考用途：（帶定頭盔，我都唔知咁答得唔得）
1）相信遊行期間亦會有警員維持秩序，除非警方以書面通知集會期間「不會」派駐警員，否則50人已經足夠。
2）有待根據當時人數，進行現場調節。初步規劃為定點派駐1-2位義工作為糾察。
3）便服。
4）大會召集方會以電話方式聯絡義工，有突發事件義工亦會即時以電話方式知會大會。
5）
6）大會會使用普通擴音器，以作消息傳達及引領集會人仕之用。大會並不能控制或禁止集會人仕自攜標語等於法例內容許自由表達意見之工具。
7至11）如現場人數太多，將會提早起步。或請警方提議更好集合場地及路線。
12）義工會以定點站台方式指示遊行路線，現場情況大會會與警方協商。
13）我們會即場勸喻該等人仕立即停止相關行為，必要時會根據情況即時終止集會。
14）（你地寫左集會時間去到2359？）
15）大會主持將於起點使用擴音器宣讀是次集會主題及注意細節，然後遊行至終點。
16至18）我們沒有大台，此活動為民眾自發。大會方身份只屬負責籌備通知書，安排義工及與警方協調之工作，以確保集會符合香港法例。
19）我們會於到達終點後指示集會人士使用各種交通工具離開，包括而不限於巴士，港鐵等。
20）根據過往集會經驗及翻查影視片段，集會人士可於一分鐘內分隔開給救援人員或車輛通行之通道，大會於此方面並不擔心。

大會重申，是次集會為根據基本法賦予民眾集會之權利而向警方提出通知，大會將努力確保集會為和平理性表達民眾訴求之手段。

係反唔反對

理撚得佢, 照出

Holding letter 都係一個好方法
然後問下民陣或泛民幫唔幫到手做協調工作

up

唔好撚答

最 Like 你最後嗰段

超級多謝你幫紅土

申訴專員係前警隊呀二

推到有人幫手

唔答就唔會錯，唔好俾位佢入你

依個時候要公務員上身，唔做唔錯

1.我無野講 2.我要見律師
3.！！絕不解鎖！！(repeat:！ 我無野講！無證據證明部電話係你既）

民權觀察 被捕須知懶人包：

法政匯思 截停與搜身懶人包：

法夢 入屋搜查懶人包：

警察 截停 扣留及搜查的權力 各位請背一背

身份證記住要用 RFID 卡套！！！！！！

律師有野講

各位手足，我係2016年畀警犬資訊科技罪案組拘捕嘅肥菜，同大家講幾句

被上門拘捕時，心理經驗分享（面書轉載）

我俾人拉過 有啲嘢想講（有落口供實用資料）

被捕由頭到尾，個人經驗可以入黎睇睇，信我實無事！請推

被捕須知，經驗之談，希望大家用唔著

[唔好問我點解知] 畀狗咬上門 注意事項

只作參考

1. 活動上每一個人會協助維持秩序，毋須貴部門操心
2. 每位工作人員有各自的分工及職責，相關部署屬機密資料，不便透露
3. 所有工作人員及參與者皆穿著整齊的便服，因大家都是參與者，互相協助及平等參與活動，不會有服飾上的驅別
4. 以手提電話或一切可溝通的方法聯絡，包括飛鴿傳書及暗號
5. (沒有標準答案)
6. 如#461所答，另請加根據基本法第27條「香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。 」因此數量、尺寸及內容均不能控制及限制
7. 工作人員已作現場實地考察及參考過往性質相近活動的集合地點，認為可以容納20000人，可以舉例子，例如 XXX遊行 面積 容納人數
8. 大會會考慮貴部門的提議，但只作參考，未必跟隨
9.
10. 遊行不走馬路，應走何處? 而貴部門應有責任協調交通，包括聯絡運輸署，作出適當應變
11. 過往的遊行均有經過住宅區，包括較早前200萬遊行，秩序井然
12. 大會會向公眾公佈路線，沿途均有工作人員指引，只要貴部門合作在適當時開放道路讓參與者通行便可
13. 參考#461，但是根據過往經驗，某部門(邊個部門自己知)均進行擾亂秩序及進行破壞法紀的行為，試問貴處會否約束自己的同事，避免在活動期間進行違法行為
14. 大會會在適當時調低音量及符合法例
15. 節目內容隨時改變，相關內容屬機密資料，不便透露，屆時以大會公佈為准
16. 相關部署屬機密資料，適當時候會公開
17. 這是否應由警X協調及協助申請?
18. 整個活動有香港市民製作及舉行，故沒有承辦商 / 唯一保安承辦商: 某部門
19. 參考#461 或可列出可行的疏散路線
20. 根據過往經驗，參與者會自發讓路予救援車輛出入，不會像某部門(邊個部門自己知)阻礙救援車輛工作，詳情請參閱Youtube

班警大撚鑊

沙田嗰晚收得皮

3. 最普遍的誤解，是公眾遊行必須得到警方批准。我希望所有議員現在明白，事實並非如此。《公安條例》只是就大部分超過30人的公眾遊行，訂立了一項通知警方的規定。
4. 警務處處長在接到舉行公眾遊行的意向通知後，除非反對舉行遊行，否則必須發出不反對通知書。如果處長在指定期限內沒有發出不反對通知書，也沒有發出反對遊行的通知，他便會被當作已發出不反對通知書。
5. 換言之，如果警方不發出反對通知，遊行便可進行，顯而易見，法例並無規定遊行必須得到警方批准。

7。21見

加油

紅土人留名

發現樓主用真名上連登

之前反對都照出
驚閪

沙田百步梯有不反對都俾人搞啦
封通知有撚用咩

夠薑你咪唔好撚批囉
到時冇固定路線唔好怪人

最尾嗰個笑到仆街

係就唔會有盧偉聰啦

I can't find the right word

唔識答 推

貼Google link得唔得?

遊擊隊 遊擊隊

晨早推有用post

風頭火勢 如果連集會自由都限制個政府等收皮

岩呀

721港島見！

擺明想限制市民自由集會權力，警察無權反對

呢份係通知書，而唔係申請書

問來問去，也是廢話！問下林奠幾時成立獨立調查委員會仲好

好似之前選擇主任dq人既問題

727 紅土見

我又覺得唔似
正常保安程序

毅進制話有2萬人？即係20萬？

基本法有集會自由，唔使答

巴打

後而有巴打po jor當年話冇不反對通知書都冇問題嘅根據

我覺得你小心自己唔好written 答禁實警方，廢時佢地可以捉住入你 mislead 或者 false representation

建議可以搵返政府近期新聞稿字句學政府廢問廢答
人地問a你講b
答左等於冇答咁去拖佢

如Q2

就公眾集會/遊行期間糾察的分工安排，本人十分重視。對於任何協助市民表達意見，展示香港文明、自由、開放、多元社會價值的安排均會予以考慮。

重視同考慮嘅字眼唔代表有action
咁會安全啲俾多啲彈性自己

另外有巴打提嘅 interim reply 都係政府行內慣常用嘅
都可考慮

加油

我地有權集會

唔撚洗答
我通知你我遊行
夠膽出反對通知囉

咁點解我地唔一直舉辦 29 人既遊行

全部都to be confrim
你通知左佢就得啦
法律好似係要求你通知佢
有冇法律巴確認下

20000人係你提出定警方9up？

根據警方數字
其實光復上水都係得4000人參加
警方係咪高估咗參加人數，佢點推斷

咪唔好批, 成班照出
根本都唔理有冇申請到架啦, 申唔申請到都係咁打人
都係睇到時有幾多人出黎, 班狗夠唔夠膽玩野咋嘛

但係民陣搞個D廿鳩幾萬人都唔洗答喎

香港警察含撚啦 屌你老母 扮傻

玩嘢姐，你無睇個八講乜咩
想向你呢次開刀 唔想批俾你
批唔批結果一樣架啦
學佢地叫阿婆仔行頭
阿狗你試下搞阿婆丫
d狗都唔敢搞街坊啦
難道想區區唔歡迎？
搞地區事務都玩嘢
你估下年d仆街
重有無得選啦
佢地先頭痛
一邊阿公同老闆
一邊飯票提供者
當然想你地自然死亡
唔游行最好
只因2,3線果d市民
學左返去真係出大事架
佢地一直好想學香港人

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

你想遊完先做野丫
定係一黎就做野丫
Sir你自己諗諗佢啦

清係咪有個人資訊刪唔晒?

幾時維持秩序係市民做番

樓主可以答

已開po問

乜唔係一直以黎都係通知佢咩?唔係向佢地申請喎

我覺得大部份問題都好正常, 可能係你份申請書太簡單或者太多問題, 似係引導緊你改返好份申請

例如你活動時間係唔係去到夜晚12點? 以我所知時間最多只可以去到夜晚11點, 之後會有嘈音管制問題

當然...有啲問題你都要小心答

政府，建制派開始on9 到玩掩耳盜鈴，唔比遊行只會令市民更反感，三，四百萬人上街不是夢！

佢唔批只會更多人出黎，屌你毅進仔，紅土人同你死撚過

唔使理佢當收唔到

樓主問咗民陣同 之前地區遊行啲搞手攞意見未？

咪七啦
唔理佢唔會批

唔批又唔代表反對
唔反對等於贊成
不合理嘅程序你答咗佢咪變咗合理化佢囉
咪傻啦

咪撚柒覆佢啊

cls

1) 會
2）有-：人數點算、指示方向、物資、急救、聯絡等等
3）糾察臂章
4）對講機、手提
7）分開兩個地方集合分散人流
8）宋皇臺花園、天光道運動場
11）警方有否要求旅客、旅行社、旅遊巴士作出措施減低對該區居民影響？遊行人士係為居民免生旅客滋擾發聲！
12）有糾察指示路段、方向
13）遊行期間是和平理性非暴力。
14）有 晚間聲浪過大，會有糾察勸籲。
15）集合、出發，完！
16）沒有大台、演講台，有急救站、詢問處。
17）向康民署、民政事務署申請
18）沒有承辦商
19）提供離開遊行區方法、路線、公共交通工具資料
20）有救護車經過會有糾察協助遊人士讓路。

就算dq遊行 d人照出嚟塞住紅隧

搵議員幫手

如果真係請多好多糾察，最後佢公佈少過二萬人
可唔可以叫佢食左呢份野

721一齊行！

Send番個mk 100問比佢
咩名
做狗定做人
鐘意咩色

警務處處長在接到舉行公眾遊行的意向通知後，除非反對舉行遊行，否則必須發出不反對通知書。如果處長在指定期限內沒有發出不反對通知書，也沒有發出反對遊行的通知，他便會被當作已發出不反對通知書。

唔L理佢

答答答，答你老母臭閪，又想玩dq?
一條都冇撚答，批就批，唔批撚就

你不如問下民陣點答

19, 要視乎黑警有否採取包圍行動

Source:

即係可以唔理佢或hea答佢

之啲遊行係咪都係咁
同埋會點答佢

記住一定要用英文

PUSH

由於警察使用毅進制
與本人十二年免費教育中所學之十進制大為不同
故未能回答警方所有假設性問題
如果任何疑問請向香港政府教育局請教如果將十進制變成毅進制
及後再有同類問題一概不會回答
因為回答不了。
P.S.
十進制9000=毅進制1500
實在是一個找愛因斯坦也回答不到的問題

改預30人算啦 冇問題呀

唔答照行會點

其實只要無你班狗喺到，呢二十條問題答都唔撚洗答

on9

樓主最後點處理
btw 辛苦哂喇

癡撚線 明顯想玩撚死你

想知最後點樣處理？係咪冇答到就算

我答佢我要見律師（「問完法律意見再覆你」）
同埋重申咗香港居民憑基本法27條有集會遊行自由
至於用咩語文，咁當然係英文覆啦

而家連示威嘅自由都無埋

不斷吹緊風要香港停不反對通知書

樓主 可唔可以講吓近況

你最後有無作論文出嚟？

lm 想知搞唔搞得成

LIVE 李軒朗林正軒交代「727紅土遊行」與警方會面後事宜

原來真名上連登

梁愛詩 (2000): 如果警方不發出反對通知，遊行便可進行，顯而易見，法例並無規定遊行必須得到警方批准。

二零零零年十二月二十日立法會會議席上
動議辯論《公安條例》
律政司司長梁愛詩致辭全文 (節錄)

//
3. 最普遍的誤解，是公眾遊行必須得到警方批准。我希望所有議員現在明白，事實並非如此。《公安條例》只是就大部分超過30人的公眾遊行，訂立了一項通知警方的規定。
4. 警務處處長在接到舉行公眾遊行的意向通知後，除非反對舉行遊行，否則必須發出不反對通知書。如果處長在指定期限內沒有發出不反對通知書，也沒有發出反對遊行的通知，他便會被當作已發出不反對通知書。
5. 換言之，如果警方不發出反對通知，遊行便可進行，顯而易見，法例並無規定遊行必須得到警方批准。
//

批咗未

唔識睇，叫警犬俾英文版本

下次同佢講我預10個人遊行，所以唔申請不反對通知書
點知後面有成幾萬人跟我行
我都唔知點解架喎阿sir